擔心用「ChiNazi」會令外國人反感既入一入黎

納粹暴行係世界歷史上一大瘡疤，對好多外國人黎講Nazi係一個好敏感既字，佢地會感到反感、不願意提起。

但我地文宣既作用，就係要佢地明白到中國共產黨絕對比德國納粹有過之而無不及，所以如果佢地唔想再面對一個新既納粹黨，全人類就要憤起反抗，地球無辦法再承受第二個納粹黨架喇！

下面有一Set對比圖，希望手足可以幫手Spread，令更多人知道ChiNazi並唔係一個誇大其詞既政治宣傳，而係血淋淋既事實。

929全球集會抗赤納粹
#929GlobalAntiTotalitarianism

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

自推十年

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

希望今次推得郁

push

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推

我喺reddit見人話正正因為支共相比有過之而無不及
所以更加應該叫返佢communist china
Nazi已經變咗用黎形容衰野嘅公廁字
但俾人問起又要解釋一餐 冇咩好處

#929GlobalAntiTotalitarian

無問題

我仲以為你話會員Chinazi

一步步黎，好多人都覺得中共同納粹既暴行只係小巫見大巫，始終納粹既形象係世界最邪惡。所以如果連說服佢地中共同納粹有得比都做唔到，就跳去講Communist China，佢地可能無個咁具體既Idea中共有幾衰。

琴日個聽證會都有議員講支那係法西斯政權
美國都跟到我地嘅諗法啦

入到黎見唔係chinazi 開以為膠post

929全球集會抗赤納粹

tui

929全球反共

用fascism

幫推

【恐怖囚室】新屋嶺神秘D倉 8.31女被捕者：不知下秒會有甚麼對待 | 2019-09-19 | 壹週刊

警員的表現，亦令她很恐懼，「他們很害怕被傳媒發現，問了數次門口有沒有記者，確定門口沒有記者，才敢出車。」

#chinazi

thanks 手足
陣間會幫手twit

推推 行動post

各位唔好再出面玩膠

P牌仔好想推post

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

反感咪啱囉，就係要令外國人認清中共納粹真面目

對抗納粹中國

Push

反對Nazi既絕對都會反對ChiNazi，文宣一夠佢地就唔會奇怪點解我地用ChiNazi呢個Term!

呢個真係要大力對外文宣.....

推啊，主線任務啊

高質

PUSH

要反感都唔係反感我地

佢地做緊既野同納綷係無分別

Chinazi

全球反共

侵略未必係實質性出兵
滲透別國經濟、政黨、媒體都已經係

你當一帶一路死架

我其實都有少少擔心
有無德國巴絲可以講下德國人介唔介意

望下新疆，同納粹有咩分別

無人擔心過 完

咁唔宣傳？

Twitter

屌你醒唔起

CHINAZI 已經唔係第一日出

Tui

pish

宣呀，擺上Twitter

對準赤納粹政權

驅逐共匪

如果把問題直指維尼熊 叫 naXi 得唔得？ 又同nazi 同音

Rui

毛賊神經病

Antichinazi

手足好波

推呀

但好似叫開佢做皇帝習

推 見到本身熱門有第個chinazi post不過沈左

中國從來沒有侵略其他?

咁點解去到邊度都有支那人搞事?

push, v high quality, gd job!

多得班蝗令到鬼國聲名狼藉，呢家宣傳都易啲

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

當美國國會議員都用fascist嚟形容中共，離nazi只係一步之遙

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

要令國際明白到ChiNazi正運用不同方式侵略同控制緊全球國家

我地一齊幫佢跨越呢一步

啲圖幾好

有
TG group改埋名叫Anti-totalitarian...

但我理解某D外國示威名稱，法規上未必可以用chinazi字眼, （連anti 都未必得），法規上難申請

但係文宣上，同埋示威標語、口號絕對要扣緊Anti-Chinazi，要大力宣傳

Reddit Twitter #Chinazi

chinazi

認真要執執啲英文，好多都寫錯

#929GlobalAntiChinaziMarch

佢哋好認同喎

無人幫手，我都係左cop右cop，求指正

你唔介意嘅我可以全部同你執晒

推
唔好意思 借個位

【恐怖囚室】新屋嶺神秘D倉 8.31女被捕者：不知下秒會有甚麼對待 | 2019-09-19 | 壹週刊

警員的表現，亦令她很恐懼，「他們很害怕被傳媒發現，問了數次門口有沒有記者，確定門口沒有記者，才敢出車。」

認真po要全力推

見好多外國人用緊#chinazi所以真係唔使擔心

我地香港固然可以繼續用chinazi
但都請尊重海外巴打既顧慮，佢地一定比我地更熟當地民情

929

蘇聯倒台果陣都定義左共產黨為恐怖組織啦

而中共殺人仲多過蘇聯

有用post 推到光復成功

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

你開個Drive到時掉上去比我拎？

如果週街貼街招嘅話
啲圖少啲字精簡啲而又表達到意思就更好

推 昨天新疆 明日全世界

可以考慮加大躍進餓死4500萬人 二百萬網軍控制全球輿論 嚴重污染全球環境溫室氣體排放佔全球三成

無人會覺得反感呀 屌你

如果Target Local就要整中文Version了

支持樓主

現代既入侵方式唔同左姐，一樣有用其他方法入浸，美帝禁華為已經係最明顯

唔好屌住先，Cop返上面既留言

“有
TG group改埋名叫Anti-totalitarian...

但我理解某D外國示威名稱，法規上未必可以用chinazi字眼, （連anti 都未必得），法規上難申請

但係文宣上，同埋示威標語、口號絕對要扣緊Anti-Chinazi，要大力宣傳”

我唔知，總之utube, tweet 親都用chinazi 同 hkgestapo

岩呀 繼續用

咁呢堆就要開個新File專講中共喇，納粹都無佢咁撚威，無得對比

繼續

l

不要說推
要說#929GlobalAntiChinaziMarch

應該大肆宣傳新疆 唔好局限香港 佢哋係唔係會明白嚴重性

仲有西藏

Pish

推！！！！！

留名

推 啲圖好有用 thansk

ChinaXi

淨係大躍進唔得呀

仲有反右運動, 新疆屠殺, 六四屠城, 集中營
文化大革命呀!!!

根本係外國郁d都會畀人屌nazi/neo-nazi

左膠最鐘意屌侵侵nazi

高質
全世界會更認識依家既中共

929 全球反ChiNazi

真係唔係誇張
新疆明顯係種族清洗

#chinazism #chinazi

打撚埋避孕針

真相

無錯 仲迫啲女女嫁大陸人
又捉走小朋友
又教育營 根本一撚樣

有Twitter 嘅幫手宣傳
無嘅同我開個

Twitter戰線要人！

晤好用希特拉張相！

用得太輕率，咁等於騎劫人哋歴史！

又瘡疤又盛你真係唔好痴撚線啦

都咁大個仔仲未明其實人地理撚你叫乜咩

自己香港自己救啦屌

唔好意思寫耐咗，慢用

有啲直頭係強制絕育

感激！

推
9.29 10.1

推，從來無擔心過，根本講緊事實，中共就係下一個納粹

唔覺反感
好多鬼佬都有tag

929全球反共遊行

agree

#Chinazi

agger

推！

各位巴絲喺度講無人反感冇用
而家TG Group共識係香港會用anti-chinazi
但世界各地搞手自己決定用唔用anti-Chinazi呢個term（因為有D地方法規規定、有啲地方搞手覺得當地人會反感）
雖然我support用anti-chinazi
但我覺得呢個安排都合理 始終當地人最熟當地民情

如果你哋係外國巴絲
麻煩加入返自己地區個TG subgroup
勸下搞手們會唔會考慮用返anti-chinazi?
同埋聽下佢哋唔肯用嘅原因？

不過麻煩各位入去之後追返少少post先
好多討論已經重重複複左好多次

當中國一步一步侵蝕西方國家果時佢地連反感嘅餘地都冇，所以更加要提醒佢地中國嘅威脅性

help push